30歲巨嬰男嫖妓…「媽媽全程看哭喊加油」！ 母子還愛一起洗澡

現代家庭小孩越生越少，讓父母親對子女的疼愛加倍，因此寵出不少「媽寶」。一個33歲男子擁有超高學歷，卻是個100％的媽寶男，沒有穩定工作，平時都是靠家裡接濟，每個禮拜都要回家和媽媽「一起洗澡」，也不覺得是件奇怪的事，就連兩個弟弟都是如此，讓人相當傻眼。

日本節目《AbemaPrime》以「マザコン」（媽寶）為主題，訪問一位已經33歲的媽寶男Nauta，他從小成績優異，到高中為止都是第一名，大學也順利考上最高學府東京大學，看起來就是人生勝利組，可以找到很好的工作，他卻只找了家庭教師的工作，月收僅有7萬日幣（約19000元台幣），在日本算是低收入階級。

▲媽寶男。（圖／翻攝自微博）

Nauta表示，平常都是跟家裡拿零用錢花用，衣服、理髮費等等生活開銷也都是靠媽媽，跟爸爸關係則比較淺淡，目前在外獨自居住的他，一個禮拜都會回家一次，目的就是為了跟媽媽一起洗澡，被問到會不會覺得奇怪或尷尬？他直言和媽媽透過這種方式聊天可以感到徹底放鬆，且愛自己的母親並沒有錯。

不只是Nauta，就連他的兩個弟弟也有和媽媽一起洗澡的習慣，兄弟之間還曾為了和媽媽洗澡發生爭執，而被問到經濟仍依靠家裡的原因，他認為家庭就是一個團隊，每個人都有各自負責的角色，自己負責的就是聽媽媽的嘮叨，也是有所付出的。

▲媽寶男。（圖／翻攝自微博）

此外，節目上也有一位酒店妹分享自己所見所聞，透露曾有一個30歲媽寶男被媽媽帶到紅燈區消費，選中小姐後進到包廂，媽媽竟然一起進房，在旁邊全程看著兒子「辦事」，過程中還不斷喊加油，媽寶男則是邊做邊跟媽媽報告心得：「好舒服！」一切結束後母子倆還抱在一起哭，奇葩行徑讓她相當傻眼。

廢柴

「一切結束後母子倆還抱在一起哭」

俾個男既圖我睇把撚咩

想睇媽媽圖

佢都30，老母至少50吧！

我要睇扑野片

你做咩自貼

我靚仔過佢

Oh my god!

有冇類似嘅Av

此外，節目上也有一位酒店妹分享自己所見所聞，透露曾有一個30歲媽寶男被媽媽帶到紅燈區消費，選中小姐後進到包廂，媽媽竟然一起進房，在旁邊全程看著兒子「辦事」，過程中還不斷喊加油，媽寶男則是邊做邊跟媽媽報告心得：「好舒服！」一切結束後母子倆還抱在一起哭，奇葩行徑讓她相當傻眼。

毒撚黎講，佢算幾標緻

節目上也有一位酒店妹分享自己所見所聞，透露曾有一個30歲媽寶男被媽媽帶到紅燈區消費，選中小姐後進到包廂，媽媽竟然一起進房，在旁邊全程看著兒子「辦事」，過程中還不斷喊加油，媽寶男則是邊做邊跟媽媽報告心得：「好舒服！」一切結束後母子倆還抱在一起哭，奇葩行徑讓她相當傻眼。

吹出黎咋?
有冇咁撚ON9呀

依d50路無所謂

好恐怖
做男人做到咁其實仲衰過全身殘廢

真。廢柴

媽媽圖呢

AV情節老母幫個仔破處

日本唔奇
之前都有聽過

有冇咁嘅題材av?

我唔睇av的
唔知有冇

巨你老團嬰咩？裙腳仔呀屌

老母

媽媽睇住扑野